參加緊工聯會新春聯歡，悶到痴孖根

屌你老母！！！
完全覺得自己係謝師宴毒男

果然係痴左線

點解要參加? 有錢派?

工作需要
屌你老母，個撚個講野大聲到仆街陷家產